大獲 岩岩比個女仔影左相

岩岩等巴士果陣見到第二條線巴士埋站 對住個女仔做右手揸波手勢 左手伸中指同無名指扮「了」西 加條脷狂奶既動作 之後佢無啦啦拎起手機好似影左出黎
希望佢無上連登 好驚

示意圖：

哈嘻呵嘿he

零分重作

有人會想睇你條毒拎咩

唔緊要啦 應該好多人都識你

條女一定好似鮑姐

個女仔係鮑姐?